酒店房點唔點得香薰蠟燭？

想遲啲旅行嗰陣買個返酒店點但又驚防煙鐘會響

點得
我成日都點

你個名唔可信囉

有風險 唔建議

酒店房預咗有人偷食煙
香薰蠟燭應該冇事

有兩個風險
第一就係trigger 到alarm
第二就係check out 時以為你喺房食過煙 或者整到成間房都係味 到時要收返你清潔費

試過房入面點生日蛋糕蠟燭，一秒即刻響鐘